點解鄧小巧紅唔起？

見佢上流行經典五十年 唱歌幾勁 幾好聽
佢應該出左道好耐下 但可能仲係好多人都唔識佢
愈來愈覺得香港樂壇奇怪 唱歌好聽都未必紅得起 反而有啲人唱歌把聲平平無奇 又會俾人簽咗做歌手（嗱！無影射成分）

違反商品說明條例

佢自己啲歌都幾好聽

講真原唱好聽好多喎

肥已經係原罪

聽講真人好寸